# Sistem Informasi Alumni

## Deskripsi

Selamat datang di Repository Utama dari Sistem Informasi Alumni yang dibuat oleh saya.
Repository cadangan dari Sistem Informasi Alumni berada di [Github](https://github.com/albetnov/sisinfoalumni "Github") saya.

## Daftar Isi

- [Kebutuhan](#kebutuhan)
- [Pemasangan](#pemasangan)
- [Pemakaian](#pemakaian)
- [Pengujian](#pengujian)
- [Pertanyaan](#Pertanyaan)

## Kebutuhan

Untuk menjalankan projek ini. Setidaknya, anda harus memiliki:
 - Apache 2
 - MySQL
 - PHPMyAdmin

Atau untuk versi bundle:
 - XAMPP

## Pemasangan 

1. Clone repository ini
2. Masukkan ke folder host anda (Contoh: htdocs)
3. Import database
4. Atur koneksi di koneksi.php di dalam folder login
5. Selesai

## Pemakaian

Untuk memakai sihlakan login sebagai Admin.

username: Admin
Password: Admin

## Pengujian
Pengujian dapat dilakukan di [SisInfoAlumni](https://albetsisinfo.rf.gd "SisInfoAlumni").

## Pertanyaan
Sihlakan ajukan pertanyaan di jendela [Issues](https://gitlab.com/prjctsklh/sisinfo/-/issues "Issues"). Atau DM Instagram saya [Instagram]("https://instagram.com/al_nv23 "Instagram")